心理追兇4

繼續

水貨佬追人幾條街

又落左古怪filter

y not both

死護士

玩到殺人

講到阿day咁

係咪羊明

瘋狂fans 阿day

裕美？

Win sir同day好襯

似胡諾言

又真係好難唔令人誤會

好撚正

一齊啦

佢兩個好過癮

食鵝腸

鵬鵬一出場我就覺得佢唔簡單

買定離手 冷氣機佬

win sir 1
day day 0

新同事

鵬鵬
個名好gay

冷氣機佬

哂冷

撐你

汪海澄識同佢溝通喎

收卡了

呢個人好奇怪

鵬鵬用黎轉移視線姐

牙fred

但我唔知點解

胡諾言

隻眼似杜大衛

乜撚野狂迷

唔係新同事

看更

係囉！！

但佢好可疑

鵬鵬

海澄爆seed

新同事
冷氣機佬
開賣

海澄終於爆seed啦

邊個係海澄屋企偷拍?

同棟篤神探陳偉強單case一樣

notebook個cap比人hack左

冷氣機佬邊識hack人

看更啊叔

佢入圍資格都冇

阿day都識啦

馬明

啊day咁smart點同呢

係佢既反應會令男人覺得佢唔係唔想生係唔想同自己生，繼而諗究竟自己係咪佢既愛人定係因為自己算係有d條件做醫生，咁樣而被埋單，佢同個護士扑野其實只係將同處女馨相處果陣得唔到既滿足感而成為既憤怒發泄出黎，係一種報復行為，所以其實上面巴打話佢有責任都係岩

可能鵬鵬同冷氣機佬夾埋
之前交代過佢地兩個幾fd下

個冷氣機佬淨係出左一陣場炸喎

唔係喎 之前海澄俾人搶野咪跌左部notebook 過左陣先俾返佢

蓋世寶

呢頭講完結論
電話完之後就推番自己

果時已經係上面比人偷左裝cam

當兵仔被下令退役

爭d唔記得佢

呢d真係迫人畫出腸

係囉
同女人相處真係要用返佢地果套

裕美

早幾集易服僻嗰個

裕美 [/quote]

肥仔

達哥

佢有時個樣幾奸下

原來zoe裕美黎？ 順眼左咁多既

佢好撚緊張海澄 緊張到好似鐘意佢咁

zoe好似鐘意海澄
btw最近先開始睇
想知楊明有無機會同海澄一齊？

海澄似奸

佢可能鐘意女人

唔會啦
海澄係有病
今集情緒大起大落
有唔同既人格咁

唔係以前有過慘痛既經歷咩？

應該當年既經歷搞到佢咁
馬明會唔會幫手解開佢心結

一直都覺得zoe有問題
寄刀片9成係佢

會唔會係佢自己

海澄老公講到佢其實好硬淨

用刀界小雲係男人喎，
會唔會人格分裂變左男人咁隻
即係抄split咁樣

仲有甲曱同流血公仔 都覺得係Zoe

有幾個鏡頭都有冷氣機佬係度整冷氣
鵬鵬個角色一開始就話迷海澄 但唔係狂徒級別
送公仔界刀估係zoe 想呃like
送牙就另有其人 就係冷氣佬

無神神比你撻野
咁都唔打獲佢

應該有兩個兇手+1

大頭去左講波

根本有人講緊大話

Moon day

我們兩兄妹孖鋪咪得

痴線 社工帶人返屋企

妹控

咁撚大間屋得2間房

幫手睇住朋友老豆又正常既

阿day真係好煩

IT狗思維

dllm好心提你

但佢咁既態度其實真係好摟打

呢個係正常人囉
個個都要快快快

楊明好型仔

DAVID

靚仔大晒

王君個headset有咩聽的

單戀個個都諗佢

DAVID 大戰 DAY

有win蛇
佢又識自慰

好慘

Gay

好gay

正

This

慢動作做乜鳩

阿day個胸

is

一手揸楊明對波

tvb 就係咁 以為好威 其實好out

摸胸

點解唔一拳打爆個樽

如果比我 我實偷摸埋羊明條j

係我就會成身摸哂

仲要濕身

達哥好撚正

Day

裕美個格真係好八婆

裕美又會知有呢個account

睇相就知道acc username

唔係話收到個email咩

係女廁偷影

一秒撞8百萬個

覺得海澄好奇怪

睇佢其他相咪可以推斷乜水黎

條女個樣假到。。。。

David仔

我都覺

海澄自編自導自演

海澄 zoe 鵬鵬 冷氣機佬個個都奇奇怪怪

唔怪得香港it9咁賤
咁易hack到咩

Day 真係沉哂船

會唔會係terry

明知相係證據 海澄又叫佢刪
叫佢查係邊個ip又即刻阻止

正常思維唔做都會通知人吧

睇唔明 有無人講解下

死左

有冇搜查令？

我估海澄自己

彭彭要死了

唔明咩

重睇幾次就明

90後無責任都抽到

個男人都幾虧

海澄都古古怪怪

刪左d資料恢復番咪得..警察加電腦神童來嫁喎

臥底

個男人行咁慢

一直以為係裕美做 但海澄又好似身有屎咁

可能影到海澄做左對唔住老公既野

係

愈來愈覺得係汪海澄

最可疑係唔比睇偷影嗰啲相

David仔呢

鵬 死咗

似係 d相又係女廁影
Day整電腦時又古古怪怪咁

Mk仔做得幾好笑

鬼片咩

水箱

藍可鵬

藍可兒

回魂夜咩

海澄隱瞞好多野咁

裕美好可疑

d垃圾唔死
做記者就死左
雖然都係...

海澄電台講既野，令個兇手誤以為係蘇國鵬令佢好困擾？

整冷氣佬都有份

裕美其實係咪sheshe

買重冷氣機佬

冷氣佬郁手
汪海澄動腦

Zoe??

海澄老公

好懸疑
好好睇

佢唔會整佢個情婦掛

海澄加裕美

海澄 Zoe 冷氣機佬

埋黎揀喇喂

依家搞到個個都古古怪怪

海澄真係好懸
但買重冷氣機佬

我都覺得係

最後係蓋青，上水事件令佢迷上海澄，要喺海澄背後守護佢

屌個mk仔 有無咁撚誇張

裕美同David
海澄知道但應該無份

裕美同冷氣機佬？

有組織犯罪集團

我見佢反應以為會跳樓

佢take完野再報警

唔係咁點迫到你地追

David就一定係

最衰襲擊小雲果陣畫面暴露左係男人，如果唔係而家既鋪排有d似裕美係les既狂徒，夾埋海澄

同意

可能係海澄同裕美 sheshe

裕美單方面想sheshe

裕美扮到成個大家姐咁

裕美個樣好八婆

蓋青

我來拆

裕美個表情好古怪

屌

蓋世寶咁黑既

爆seed

爆seed啦

幾型

xxxx自我感覺良好.jpg

成舊炭咁

有古怪

點解要特登陪住doctor鍾

同時到

但女人仔邊有咁好打同大力

花曼d戲進步左

ada係邊個

開竅左就進步得好快

同學

肥仔
肥仔乜後卷都知

我都聽到

同事

醫生老公都好怪

佢老公？

要對香港警察有信心

你要對我地香港警察有信心雖然我地咁耐都未拉到人

點解講講下就行到去

屌佢套劇d人都好古怪

tvb logic!佢老公！
歡迎bin c

唔撚係掛.jpg

冷氣機佬!!!!

咦係喎

我都覺
裕美好撚古怪

聽個電話就知佢喺邊 仲秒速到達

自編自演？

應該係 得番佢係男人又係外人

你唔講都唔覺

經常出入又知捷徑 冷氣機佬
成日整冷氣整極都極唔好係特登
因為要睇住汪海澄

裕美！！！！

心理學家仲勁撚過啲差佬

算啦已經麻木左

人地封信你記得咁清楚

裕美係兇手

裕美啦

馬明先係差佬

似女仔字，

佢老公啦!聽緊電話都知佢起邊個位置

冇左蔡思貝即刻好睇左

我仲專登除左眼鏡睇，以加可以帶反了

David

仲唔係冷氣機佬

好緊湊

老強

冷氣佬

預告變埋聲
幾醒

冷氣佬：0)

佢呢套算做得幾好，冇咁煩膠

個預告開左估係咪即係可以唔洗睇?

比冷氣機佬中出即殺

但成件事唔係得冷氣機佬咁簡單

你鍾意咪唔睇

比人女女女

比你地小得多

咩filter

馬明:汪海澄唔似受害者咁簡單

海澄

頭先個老公啜汪海晴既時候 汪海晴個樣好西

馬明：汪海澄唔係受害者咁簡單

預告話海澄有古怪

戲份都少咗嘛

回憶專用filter

個時係唔願意

無咁簡單

汪海澄未推裕美落樓

果晚海澄唔想做愛，但佢老公迫佢

呢單野唔似平時tvb d瘋狂fans案咁簡單 幾特別

唔想生仔呀

套戲節奏幾奇怪
一時快一時慢咁

成套戲花曼先係女一

我本身都係咁諗

冷氣機,裕美同海澄

猛虎硬爬山秒撚左個狂迷

又殺父仇人

鵬鵬純粹係轉移視線
做左呀day替死鬼

無留意添

鵬鵬死得好慘呀

其實d相係咪影到海澄裕美既sheshe相呀
兩個打死都唔比呀day睇

好合理

就算開咗係冷氣機佬都仲有嘢講，嗰啲包裹+信應該唔係同一個人寄

甲曱 刀片 公仔都有可能海澄搞出黎

應該裕美
幫佢谷like

成個網台嘅人都有份 close file

蓋世寶係真兇

sheshe

一係佢老公 一係裕美

唔似受害者咁簡單

有份策劃

蓋世寶同裕美都係sheshe
兩個都鍾意海澄

好合理
加上佢兩個成日孖公仔咁出入

個on尻尻mytv收左皮
轉左去乜撚myavsup又無睇重睇
是咪要自己down黎睇

兩個合併左嘛
但迫你要開個account睇佢個免費區重播

海澄一分

電腦睇唔到要係電話睇

但我都係買重冷氧佬
Between 海澄真係好古怪

我都覺得係個整冷氣呢條友

好耐無試過咁肉緊追套tbb劇
每個故事都有逆轉同自己嘅故仔
今套野有啲驚喜
但節奏可唔可以再快啲

搞到勁多野做都想追劇

睇左咁耐 比你地講先知係裕美
咩事個樣進化左

呢套劇幾特別
時慢時快
呢幾集又快左尋晚海澄唔見左就好緊湊
除左開頭單案太19 之後既案都幾好睇

哩幾集真係有啲悶

鵬鵬知道左d唔應該知既野
講數失敗比david殺
d相就比day del晒

而許許許提過自己一個都未必夠力殺鵬鵬
再棄屍去水缸
咁裕美或者處女好多機會有份合謀既機會就好大

david今次好有可能比人用完即棄

兩登標準答案，係唔想同佢生而唔係唔想生

冷氣佬+裕美?

張卡手字係女人字

海澄有份多
裕美最多寄甲曱包裹 呃like
刀片同公仔有可能係海澄

鵬鵬會唔會影到海澄同冷氣佬合謀既相或者同裕美sheshe相 如果唔係唔會急住要刪

頂，手痕上左wiki睇，見到d唔想睇既劇透

我都睇左

個D一早講左啦

無咩特別

原來羅祖拍電影 仲以為佢係tvb19武星

mind filter

冷氣機

劇入面咁都估到係冷氣機佬

狂迷你大B哥哥？

裕美真係好bitch

裕美幾撚正

成日爆人門

好癲

痴漢

呢套勝在唔會有戇鳩踢門

邊到搵個紙牌返黎

好撚癲

好濕鳩

臭西格，攞碌鳩大大力發佢塊面就啱

day: 又想陰我不誠實？！

好想屌海澄

狙われたOL…ストーカー痴漢 汪 海澄

屌你

day仲勁過班警察

點解我見到美國地圖

痴撚線

入到沙頭角咁遠

啱啱係咪有幾個鏡頭處女馨比人女女女？

Day又英雄救美

加埋馬明
可以取代

血

條女又殺人喇

扑咗，射晒入去

王君韾有殺手技能

海澄好陰濕

海澄殺左佢

猛虎硬爬山

條主線係咪佢發顛殺左啲friend

揚明hi到君馨對波

真係死左

花曼轉世呀

成日話唔想生bb,家下你仲唔受精？

海澄真係好痴線

為左個醫生老公

2條友加一個心理學家去捉殺人犯
tvb你好野

花曼

海澄另一人格就係花曼

我覺得似海澄自衛殺人

痴線上黎會變成花曼 洗出猛虎硬爬山

未返到屋企 有冇人可以話我知發生咩事

唔似自衛

花曼用左猛虎硬爬山

海澄花曼上身殺左冷氣機佬

直覺話俾我知
個3條女都係處女馨殺既

殺左who？？ Zoe搞咩？？好激動呀 準備落車跑返屋企

憤怒值達到100% -->變殺手 -->完事 -->失憶

類似個肥仔咁,殺左人之後失憶

其實成套劇係花曼轉世做海澄用猛虎硬爬山殺人 完

Whyyyy？ Zoe呢

Zoe喺office

咁樣同肥仔太似

係喎

咁咪變左刁蘭

醫生老公好煩

殺完人扮驚扮弱就得
真好

巴打好緊張

唔會咁似嘅 一定有唔同

佢真係好緊張

捏自己手臂就得

跑啦！點呀依家

番到屋企自己睇啦

海澄好假

可以睇重播嘅

海澄醒返

mytv其實好似可以拉前半個鐘

驚追唔到劇情呀

做得好似

楊明做兵

發生咩事呀

Zoe gg

馬明d反應好正

放鬆啲

冇my tv

真係好慘

點解

有冇人覺得李君妍好正？

邊三條？？

馬明應該睇得出佢扮

樓上文字直播

Tvb 狂迷

幾好

Agger 咁多年黎做戲都係同一個款

百度貼吧有資源

my tv唔係有app咩

馬明好正

海澄做戲 但做得幾似

最後100米 準備搭lift

free既裝囉

可以回帶3個鐘

係咪又玩人格分裂其實狂迷係另一人格

我覺

屌日扮驚青又勾起心裡恐怖回憶真係好煩膠

多處刀傷
4處

佢啲表情好假

Mytv live都得

巴打 邊度可以重睇？

咩事咩事

講對白同一個tone

跑樓梯啦仲等lift

到未啊巴打

等第二部lift

海澄有另一人格？

情聖

個職員好正

快喇巴打

裕美有咩可能冇份
Final boss

即係邊個

搭lift文字直播

奸定忠都係同一個tone

楊明好慘

到未啊

final boss係海澄

做完啦
明天2130繼續啦

出lift

女警

講緊海澄老公戲屎

馬明比女圍

我都覺喎

咁快冇事

張詩欣

海澄點解無PTSD

邊有可能咁冷靜

咁快冇事番得工擺明有事

馬明已經懷疑

d同事仲驚過佢

咁冷靜既

一定有啲野

佢冇反應

連其他女職員都驚過佢

啲staff咁驚 但海澄乜事都無

點解可以咁冷靜

海澄有問題

神探

咁快心情平復晒

點解飲酒嘅

值得花費時光去靜待

間酒吧好明顯係星夢既

邊個?

馬明仲勁撚過D黑警

返到去喇喎

Sherlock Chung

佢同裕美夾埋造自己！

海澄會唔會畀冷氣機搞大咗個肚

係吳若希嘅
次次都播佢啲歌

海澄真面目

腳

裕美對腳

Yes

佢地一齊住？

片頭都有海澄邪花妝啦

第2張左1好正

真係sheshe

甜故

積口德

zoe 讀對白讀到好假的肥仔咁

第二張右邊最正

好變態 海澄樣極邪

咩事姐 有冇人答我

啲表情

唔怪得知唔想同老公攪野

裕美我開頭懷疑係佢做

原來同海澄係partner

蓋世寶吊老母

出唔出得街架

呢句對白好耐人尋味

你睇返replay啦

裕美講對白講到chok晒

海澄好恐怖

唔係重點唔使理

好撚正。。除左蓋世保，賓妹咁

都話冇my tv

返到屋企未

屌你返到屋企未呀

咩叫冇mytv

都估到裕美係she she

返到啦 但都睇唔明

屋企得電視 冇得replay 呀

上mytv live個網都得呀

下，原來果個8婆係裕美
佢去左好多轉韓國咩

你有手機咪得

連以前啲女同學都係佢殺，韋家雄幫佢頂？

免費replay喎

oh

進化左好耐啦

總次海澄比人捉左之後比阿day救返，然後馬明覺得海澄有問題

我覺得係

講咁耐先明

有電話上lihkg
無電話down myav super

用電腦/手機去tvb個網睇live就有

家朗指海澄耳背有心型圖案，可能狂迷曾見過這圖案，所以在包裹上也會畫上這個圖案。泰然等人想知道誰能看到海澄耳背，最後，他們在冷氣槽的位置發現線索。

天揚帶隊往維修技工吳家良的住址調查，還在家良家中發現了大量海澄的照片，天揚亦發現了收藏海澄的地方。他們都鎖定家良是狂迷，但泰然卻認為當中尚有可疑之處。

童日發現海澄血跡

天揚根據泰然提供的地址，在叢林見到家良的屍體。童日到達廢屋之後，卻不見海澄，只看見地上滿是血跡。童日再次四出尋找，終於發現一手鮮血的海澄，可是海澄驚魂未定，還以為童日是狂迷，不停掙扎。

海澄醒來後，見到自己身在醫院，而家朗在身邊，於是投入他的懷中大哭，童日看得心痛起來。天揚知道海澄甦醒，便向她錄取口供，天揚問起當時發生的細節，海澄愈想愈恐懼，情緒起伏得愈來愈大，家朗即時叫停錄取口供，天揚亦只好作罷，可是泰然覺得海澄的行為恍若有所隱藏。童日回到病房，看見海澄的激動表情，內心不是味兒，但又不懂表達。

發現海澄反應特別

泰然被邀請為網台職員做心理輔導，很多網台職員因狂迷事件後，一見到制服人員便會害怕；相反海澄卻視若無睹，非常鎮靜，令泰然覺得很奇怪。泰然建議海澄放假散心，忘記不愉快的事，但海澄卻指工作要緊。

國豪見泰然若有所思，便主動問個究竟，泰然認為綁架事件理應會令海澄患上創傷後遺症，但事實上她能夠極速平伏，事件似乎內有玄機。

泰然國豪分析狂迷

海澄經歷了狂迷事件後，很多媒體都找她做訪問，甚至連電影公司都想找她拍電影，Zoe更指，海澄臉書的讚好人數大增。Zoe又提議海澄將經歷寫成劇本，拍做電影，但海澄指真相不能讓人知道。

咁耐都未解釋點解佢可以生環咩事都無

似係啦

屌，唔講，真係認唔出

手機即下載拉返前半小時睇啦狂迷

簡而清

再唔係你等到大約11點去qooxi就有得睇返成集

真實版本?出唔出得街架
搖著酒杯講 寒左一寒

一句野總結哂

真正狂迷

呢幕佢做得幾心寒

Final boss

咁快自爆既

好撚有花曼感覺

處女韾來了

咁佢都幾醒

又要解釋來龍去脈

比想像中快

正 制服誘惑

哇 巴打太好人啦！！

好奸

好憎咁

馬明仲勁過警察

哇 唔該你呀

呢張

鍾博士vs江海澄

王君馨好奸

冇睇半粒鐘就咁奸

Omg

會唔會殺埋裕美

海澄變得太快

忽然去得好快

食野嗰幕好姣

睇個樣都似會

聰明既觀眾

遲早既事

裕美越老越柒

讚緊我地

聰明既觀眾應該一早知道佢唔係

算唔算打破左第四面牆

汪海澄不如自言自語
會恐怖過佢對住個咁好戲嘅講對白

做咩無啦啦讚我地

諗起Specialist套日劇 D CASE又係咁上下

細楊生都笑得好恐怖

有冇咁醒丫

4th wall breaking

收兵嘅極致

同我哋互動埋

tvb今次高汁

玩刀

唔怪得

殺人犯 劇情黎
但竟然自爆比個八婆就一定最後個八婆踢爆佢

裕美你知道得太多啦

高質喎今次

真係好奸

海澄戲中戲

第一次睇
唔知頭唔知路
但好似幾好睇

裕美唔驚咩？

一刀拮落去

裕美知佢咁多野

做得好奸
王君馨真係開哂竅

不得了

係咁玩刀，陣間一刀插死佢

以前單殺人case都關佢事啦

呢種自爆式劇情

處理得好好

幾時搞掂埋裕美？

成日自爆真係好ON9

王君馨

裕美啲戲

裕美以為佢作緊劇本

盧建強單案好好睇

今次爆得高質喎

兩邊互相剪接張力好大

裕美會唔會都死埋

好好戲

今次個張力好勁

遲下諗諗下唔對路

兵

夜神馨

勁好戲

王君馨上位做一姐啦
好過果個胡定欣

望住裕美講而家先戲肉寒左一寒

幾時再講

佢老公應該都會死埋

aggee 唔同之前

劇情twist得幾特別
Cctvb未見過呢啲劇情

agger

王君馨d戲頂住，令到自爆劇情無咁on9

狗仔隊抵死

嘩屌好正

啊day好慘

八奇

花曼之後進步神速

其實點解要話比裕美知

天台殺人嗰幕

王君馨自從城寨之後都唔錯

遇到好劇本真係好重要

裕美遲早死

合埋眼果幕好東星耀揚

因為要話比我地知

因為等裕美死得眼閉

咁岩經過睇到
有無人同我一樣覺得個狗仔隊好撚抵死
唔抵可憐

Zoe以為佢吹緊個故仔，點知

裕美知道咁多唔怪之得要死

有d似以前5,60年代美國d每集唔同嘅懸疑劇

天台果幕好撚痴線

好正

之後同裕美講：你知唔知只有死人先守到秘密

呢個twist堅正

勁好睇

裕美仲聽
隊冧埋佢

我反而覺得裕美係佢ff出來

可能係優越感

聽到殺左人仲唔知死

仲聽到咁興奮

真係一開左竅就進步得好快

裕美以為係故仔？

裕美知道得太多

痴線勁好睇

高汁

痴撚線 女人好恐怖

飲大左，裕美仲未get到

咁又唔得,day果啲同佢交流過,如果由頭到尾佢都無點同其他人講野就可以咁玩

然後就on99咁被殺

係囉 佢聽到好撚興奮 係咪以為假

咁樣真係高質

聽佢講, 好撚心寒

屌 連登仔早幾頁先話佢緊張淨係識揑手臂

幾頁後吹到上天 有無變咁撚快

夜神月 同 魅上

香港gone girl

我覺得 岩岩佢同 個狂迷

相遇果刻好正

其實人人都有私隱，你走去揭人私隱，知人d重要秘密，真係唔怪得人滅口

上一節zoe問句出唔出書
海澄話可能好多野出唔出到街

個個都見到佢架wo但係

依獲要讚下cctvb
近期少有既好劇

成個廣播道得我呢度可以播莫札特

屌達哥完全無哂存在感

條橋幾特別，tvb少見

我個心寒一寒

又玩刀

佢係同佢傾緊劇本

嘩呢下

以為係故仔呀

裕美仲咁開心 真係唔驚嫁喎

屌真係痴撚線 完全係big boss

幾有趣咁

佢真係以為係假

我東星耀揚 今日黎收你皮

仲未砌佢

扔手機呢下

以為係故仔

王君馨幾時做女一呀

諗起gonegirl

駱克道啊

嚟料啦

佢d眼神好撚到位

又係時候解釋來龍去脈

呢套出得仲多過蔡思貝

偽女一
為左收埋處女

嘩屌痴撚線 花曼咩

好恐怖啊

哇屌 呢招勁呀

型

勁過花曼

好狠

嘩呢集王君馨完全上哂位

好恐怖呀王君馨

係囉

佢打果枝咩黎？

王君馨去拍電影啦

我地連咀都未錫過

收埋 big boss

開緊台唔得閒呀

咁準插中血管既，插錯位就比人反殺

兵仔
女神用完就棄

打針呢part好有田芯妮feel

依套d故事係唔錯

屌視后啦

空氣

眼神好正

把刀無血會否太假

冷氣佬生命力好頑強

殺人嗰下佢個眼神好不屑

除鞋

高智商嘅冷靜癲婆

除埋鞋衝去殺人

陰公 波皮都掂唔到

佢d眼神同花曼果時一樣咁到位

除鞋亂扔已經fail

即係盧健強單野都係佢做，盧負責咩鑊？

佢扔鞋個下

應該會好痛

有腳指睇

係都要跑幾步彈彈下

咁驗屍報告咪睇到有藥物

有得畀女神踩啦終於

個個都係咁估

踏j

做花曼果陣d 眼神已經超正

職業殺手咩

女人好撚恐怖

好撚勁

痴線，仲識check脈搏

突然間勁過solid snake

係 佢以前做戲一pat屎咁 花曼之後真係勁左好多

大大力撼幾下

係咪 tvb 最癲最變態女角

哇屌，好撚痛啊

今次劇情都幾貼地

痴左線

其實花曼好淫 岩岩話兩個人次間秘密個樣

查唔到咩？法醫果d

無指紋嗰啲？

以毒攻毒

除衫

啲差佬話佢係長期濫藥者

係廁所

應該有幾下硬物撞擊

一秒入戲

痴線

嘩一秒變臉果下

佢啲演技進步好勁

痴線，變得超快

佢老公睇完會唔會唔佢離婚

變臉

嘩屌無拎視后啦

果下表情轉換

多咗咁多血

佢果下秒速變臉扮驚好撚正

無驗屍

喪心病狂

巴打 我都諗起gone girl

抽晒水

把刀冇指紋？

有爭執 有指紋好正常

一方面扮弱者
又要著數多過人...

好撚高又有d肉地，扑倒佢實好有成就感

之前話條友

果下變臉好撚恐怖

仲要途手咁拖佢埋舊石度

佢打空氣針

好少可連登仔讚tvb演員識做戲

腿

點樣可以有效地扮暈？

法醫點會驗唔到係撼幾下...仲話碌落山...

其實現實生活係點樣可以做到扮暈

佢認左錯手殺冷氣佬

扮暈最方便

花曼真女主，做病嬌好正

推得咁快

佢有講自己fing刀

又幾好睇喎

裕美可以收皮了

第一下係 唉 又要交戲啦 應付day
跟住就變面

裕美拜拜啦

裕美準備醉酒而死

最佳女主

王君馨完全秒殺左達哥

裕美要死了

扮暈

兩個字形容佢 恐怖

咁佢係到講咩藥力過左

做痴線既角色真係最考演技

唔講唔記得左有達哥

Gone girl

Rip

岩岩訓係道 係道諗un緊佢個樣

人地今晚已經唔出場，專心欣賞人演技啦

你唔講我都唔記得佢

應該借鑑gonegirl

應該唔係空氣

可惜依個世界有馬明依d主角
姐係L黎 折穿佢
真實世界？
Closing 左啦

今集好神

裕美你知太多

Agger

今集真高汁

：點解你有把刀架

：因為我鍾意食生果，榴連乜乜乜

今集係咪冇出場

演員應該過足戲癮

君馨 進步左好多

法醫話佢OD

打空氣針好似會死人嫁喎

處女馨有男友了

踢緊FIFA呀

之後份報告話條友啪左k仔wo,姐話支野係k仔針？

幾時上位做女一呀
花曼果時已經正過刁蘭好多

裕美未死

裕美信耶穌 應該唔會死

屌 第一次睇
王君馨啲戲

佢講野個方式好奇怪
一般人唔會將個字音讀到咁

花曼果時已經好屈

條女正撚到
好想比佢殺呀

打左過量毒品，所以警察以為佢長期濫藥?

睇下花曼果時已經好正

巴打 我想由第一集睇返 但係mytv super又無得睇 仲有邊度睇啊

牙fred 唱歌算唔錯ge

靚湯馬明

好鬼癲

咁王君馨做電台呀嘛

好淫

達哥可以唔洗出場
王君馨carry埋個女主角

咁靚湯既死.....

呢套野，有人有超水準既演出令人眼前一亮，應該有進步既都有進步，其他人都交到戲

連續兩個故事嘅兇手又幾好戲

Qooxi

差佬以為條友take左野

大陸貼吧

絕唱了

達哥係女主嚟㗎，笑大人個口

盧健強唔係真兇 唔通係海澄？

咁達哥呢？

註咗冊啦條鬼佬就正啦

今集睇王君馨好正 但之前麻麻地

編劇個腦究竟諗緊乜

花曼>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>刁蘭

難得有啲高質嘅電視劇

續個續個字dun出黎

今集有佢我地就入唔到戲

真正女主角 係 王君馨
達哥 扮女一 係嚟遮掩 王君馨

好好多啦

存在感係0

原來鬼佬黎 咁一定晚晚都飽

可能係啲殺人 犯係監獄入面寫

依套野 肥仔東同花曼 好好戲

原來有達哥咩

刁蘭兩年都唔值個獎

拎左兩年咩？

肥仔東還好啦

呼聲高先俾佢同陳展鵬姐

咪有進步囉，你地唔好話個角色易，如果係搵黃心穎果類仲唔掂既做，分分鐘睇到眼火爆，有睇與諜就知，演技比賴慰玲湯洛雯屌打架

事實係咁
主線係佢
依家又用成集狂迷case去揭露佢既真面目
達哥日日做社工都無野做

似啦 gone girl又係去到中段開估
扮晒受害者咁 錯手殺人 強勢回歸

咁法醫咪會驗到個頭係撞幾下 唔係意外

其實我覺得肥仔普通

王君馨恐怖啲定係之前迷個亞視女

我雖然唔係集集睇 但睇親都係王君馨哩幾段
達哥其實真係無乜見過佢出場

可能為左令觀眾易明，我覺得某d位馬國嘅反應太大，一個心理醫生見到條女d行為反常個陣點會皺晒眉頭呀，緊係扮冇野冇表情㗎嘛

佢大佬仲多戲份過去

呢個啦，阿田冇殺人
花曼殺人唔眨眼

田蕊妮自然啲

肥仔好正喎

唔講白啲啲師奶點明

咁盧健強一定好鐘意海澄
海澄又落哂迷藥比佢
叫佢去頂
呢種女人好恐怖

深入到有啲變態

女主角可以喺一集裏面完全唔出場，係近年少見，證明套劇高質

好小有電視劇想快的睇下集

花曼好正 但係裕美個八婆成日帶返我出戲

追緊85個法證先鋒，搞到我投入唔到

達哥個角色 係行行企企無故仔

咪殺咗囉 有無睇架

想知套戲收視係點

裕美知架下話
佢解釋點解叫阿day剷哂d相架喎

我諗呢到直程無感情戲
除左win sir同阿moon
Tvb少見

Me too

但之前達哥訪問話套戲得win sir一個係正常

一分

呢個真係學橡膠穎話齋係我一生人最令人心寒既女人

我覺得呢d位呢，專登特寫馬明皺一下眉頭，之後chok個平時樣出嚟個效果會好好多

其實裕美做得好煩
但無佢咁煩膠咁追問 海澄無得咁痴線咁講哂出黎

我覺得阿田好著跡喔

炸死人都係間接姐
花曼直接插人，再拎個頭狂憾石頭

男女主都特別無存在感
用黎煲起男女二用

就算達哥出場一般對劇情無推動作用

田蕊妮都up唔出?

亞視女

阿田唔係推左毒坤落樓咩

巴打公道，有人話佢係少出所以睇落好左
咁佢初出道八卦神探，名門暗戰都係配角行行企企啦，但果時真心唔識做戲聲線好尖，呢套貝貝至少對白自然，令人睇得舒服先，不過發揮無純熟意外咁多，果套真心令我開始對佢改觀，味想天開佢都係帶住洪永城入戲

真正個女主角係烏龜仔隔離個差婆

我覺得花曼冷靜好多,殺完人都覺得冇乜野
但阿田殺完人會心慌

係咪之後都冇case係牽涉達哥？

海澄殺人係完全無內疚感
淨係當所有人都係工具 比佢利用

米雪係佢阿媽

花曼呢套
佢個樣好岩做呢個角色

花曼呢套背後應該有啲心理病
田應該就無，純粹一錯再錯
分別喺呢度

睇花曼殺完人一秒變臉就知佢根本唔驚

其實佢係當海澄作緊故仔咋嘛?
如果有個人同我講啲咁嘅嘢仲要係真 我會即刻執嘢佢 佢好危險

好似呢單之後就係 米雪做親生老母
但依家想睇海澄

達哥係youtube 嗰個？

佢果下一秒變臉等day救佢好撚神

搵人開定新post啦

上面係咁讚貝貝做乜
明明達哥默默唔出聲加緊分

正評秒增

唔同 阿田根本唔想殺人
佢去到最後一刻先迫於無奈

再一次令我覺得女人真係好撚恐怖

喺廁所

新post pls

痴線到割脈

估:
海澄教唆盧健強係殺佢d同學
海澄係sheshe
當初海澄主動溝佢老公係唔想佢會有一日去再查兇殺案既野